[雜種巡港]建議港共列荃灣綫過海段為保安區預祝ChiNa國慶及地鐵通車38週年

No people no problem
睇下你哋點返工